電訊商睇到我部手機裝置號碼，係咪即係(同淨係)知IMEI 碼

改咗個IMEI 碼，電訊商會唔會知

我意思係，電訊商
1) 係咪淨睇到轉咗個IMEI 碼
2) 知唔知我改過IMEI 碼

PUSH

push